一野擊穿25000啦

琴日仲諗住可以守住26000
點知今日一下打落25000附近
晏晝打穿埋佢

咪撚戇鳩啦

穿

街上嗰啲人都死老豆咁㗎樣，rip

上證係咪5% 熔掉？

中環班友